發現老豆差人錢 封信講債主係香港有線電視有限公司 想問有線會借錢俾人既咩

?

無交月費, 咪爭佢錢

秒

係咪未還個搖控罰錢

罰成18xxx

$18000 可以睇到幾多個月

係咁買成人片

岩岩知道咩事了 個合約續到2021唔知幾多月
佢5月份CUT左佢 但錢又唔撚還
毀約費又唔撚知 撐警廢佬真係特別ON9

毀約最多咪賠成份合約錢 兩年約點都無18000掛

係咪無還返部機俾人呀

你點知係兩年

佢咪話合約續到2021 但係5月就CUT左要賠錢囉

洗唔洗賠咁多

放心啦
廢佬遇到呢D事一定會上佢地公司屌
屌屌吓就會俾個折頭你

吳XX唔好逼我

轉左手好耐啦Ching...

撐警廢佬就由尻佢自生自滅啦

物以類聚，愛國藍屍都係跟返佢所愛國家特質，支共唔守合約精神，你老豆咪一樣跟足囉！$18000蚊o者！佢既祖國咁多機遇，擁抱大灣區好快搵返100倍甚至1000倍！由鳩得佢自己還啦！

機頂盒冇左賠千幾就得

啲愛國廢老理撚得佢,唔攪到你就得巴打

日日beam返有線新聞台去電視播
回返本

係咪話有綫新聞太偏頗所以咳

人地寄封信黎寫要比109700; 你又照比。叫有線去小額錢債慢慢追。樓主太天真 覺得你無返過工。

公司年年蝕本就搵埋d濕鳩理由寄信打劫班客人。我撐世伯; 無論如何唔應該比呢d奸商賺。

跟本就cut唔撚到